究竟佢想點？

非gay

幾個月前，我主動同個男仔表白，但被拒絕了
前幾日突然收到佢wtsapp，話掛住我，想追翻我
我都當佢9up， 因為已經無feel

琴日突然又wtsapp我，同我講三缺一，叫我上佢屋企打牌，係咁chur我，最後覺得都係朋友，咪去玩下囉

打到兩三點就打完，佢有静靜問我，留唔留低係度訓？ 最後我無理佢，之後就返左屋企

返到屋企收到以下wtsapp

究竟佢想點？ 係咩意思？ 真係想追番我 但當初又拒絕我？

利申:借朋友ac問

鳩痕啫

鳩痕姐
係鐘意第一次就鐘意啦

I love 扑kemon ，認定你是炮友～～～

鳩痕

唔好理佢

代表佢下面有思想

但係好一排無搵，點解會係突然痕會係搵我？

少年 你太年輕了
你以為佢淨係搵你一個?

唔好俾男人呃呀 好叻講大話架佢地

男人鳩痕真係可以冇原因

唔通我好就手？

你比人既感覺好隨便可以上床

屌你真係好撚蠢 搵人解釋俾佢聽啦 講到燥

當時佢溝緊第個，最後失敗左，依家諗住反啅

一睇就知鳩痕 女人真係好蠢

100% 鳩痕 你可以唔信既

我話你聽啦，佢扑女扑到悶又或者呢排冇女扑，又突然諗返起之前有塊豬排俾佢飛起左，咁所以咪搵返你睇下你重會唔撚會咁隻閪上佢當囉

真心唔好理佢

咁燥做咩姐
咁但係我而家只當係朋友姐 雖然啲fd都叫唔好見佢
下次如果再約，當普通朋友咁食下飯打下牌
應該都ok ar? 點睇

(佢見到我時有搣我面，拍我頭，扮fd咁)

相扑你
如果你都西痕咪大家一齊止痕囉

性暗示

今日佢又有約我單獨見面，佢話剩係想見我
不過我拒絕了單獨...幾個人係ok既
最後都完班牌友一齊食左個晚飯

好奇想知邊隻香水